{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_015723",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인제 가리산필례펜션"
    },
    "text": "ピルレ渓谷の近くに位置するペンションで、下秋自然休養林から5分の距離に位置しています。 チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。 送迎サービスは提供されておらず、共用の屋外バーベキュー場をご利用いただけます。 バーベキュー時間は12:00から23:00までで、炭とグリルは別途20,000ウォンで利用できます。 幼児を基準に人数を策定し、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えることはできません。 無料Wi-Fiが提供され、ペットは入室できません。 駐車場と無料消火器、煙感知器、共用洗濯機が施設として提供されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00です。"
        },
        {
            "question": "このペンションのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "このペンションでは送迎サービスは提供されていますか？",
            "answer": "いいえ、送迎サービスは提供されていません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "はい、共用の屋外バーベキュー場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は12:00から23:00までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューに必要な炭やグリルは提供されていますか？",
            "answer": "炭とグリルは別途20,000ウォンで利用することができます。"
        },
        {
            "question": "幼児の宿泊料金はかかりますか？",
            "answer": "幼児を基準に人数を策定し、追加料金が発生する場合があります。最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が提供されていますか？",
            "answer": "施設としては無料消火器、煙感知器、共用洗濯機が提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 200,
        "QA": 356
    }
}